連登有冇象棋高手 殘局求解

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

被人食撚硬
點折啊
留名學野

拆

咩名

馬將

車食馬先？

紅馬落去將軍，之後下面隻紅車食卒再將，玩完

明白你想將件事宣揚開去
但你咁樣周圍洗咪只會令其他人反感

秒

回馬擋住

下面隻綠馬後退頂車
右邊有炮睇住

馬2進3
馬3進5
贏

咩app 咩局

正解

多數人只會係連登睇同一類嘅POST
所以我會係唔同題材嘅POST留言
唔會係同一個POST留兩次
即係你再次見到我嘅留言機會其實好低

打擾曬

將行返中間象位

btw，1-9好似由右邊數起
(玩家係紅棋)

即係 馬八進七>馬七進五

係

高手 秒左

an狗
象棋巫師 魔法學校 964關 (殘體)
搵過題解 但完全唔係果回事

退車將 平兵將 平車將